坐船手足立即棄裝！！

立即棄裝，棄咗嘅巴打Tg我，我仲有幾個7502豬嘴同60xxx罐，之後再買返畀你哋都得，唔好為幾舊水冇咗自由啊！！

Tg : hkgovsucks

推

棄裝啊！！棄咗要買返嘅講我知，有貨嘅我即畀，冇嘅我去買！！唔好死喺幾舊水身上啊！

真係會賠畀你哋，請你哋叫隔離嘅手足一齊將夢遊用品扔落海！

大家諗下，你唔扔，都係畀狗充公，仲要入新屋嶺斷手斷腳。而扔咗就可以免於一劫，你哋一定識諗嘅！

掉野啦 唔好駁

推呀
最多課金比你地買返
放棄gear 啦

啲裝點都係冇嫁啦，你扔咗我有嘅即賠返畀你，唔夠錢嘅呢度一籌旗多多都有，唔好冒呢個險啊！！

棄裝啊

中環碼頭極多防暴
蘋果live

速棄啊

d裝用左咁耐都唔健康啦，係時候換過

碼頭重狗，逐個逐個開袋check

扔裝呀！
無錢買既話 留tg買返比你

推，中環碼頭大量狗

唔該推爆此post

pish

中環碼頭，大量克警拉人

push

係中環碼頭等人落船 好仆街

中環 屯門 爸媽快啲落去接仔女啊
打三號波啊

清TG WTSAPP 上網RECORD，LOGOUT FB IG
DEL 相，棄裝
做遊客，普通市民

長洲 中環 梅窩 碼頭 多狗捕人落船

查袋 真係要掉

Tui

掉野呀

希望唔好有人去中環或者金鐘堵路，搞到碼頭班警察要出去清場。

棄裝，唔好留！

在船上嘅手最盡快掉gear

推呀

只可棄裝
不可棄人

中環等緊你地

棄裝呀～～～

7.21又唔見咁多人

所有係船上既手足，立即棄裝！
大批popo係碼頭守株待兔！

手足要扔裝啦

Pish

大力推

棄啊
自己要緊！

好多狗係碼頭呀

Push

豬咀，laser,普通口罩都唔好留

我課

人手置頂 PLEASE

掉呀

推 棄裝啊
我出錢買返俾你地

Thanks

堆、岸上好撚多狗

推！

emergency push

棄裝小心啲 提防有鬼

口罩，眼罩，電筒，觀星筆，行山杖
必須棄掉！

船長

救生衣

跳船

自己諗

emergency push2

棄裝呀！呢到大把金主！
唔好為左gear而犧牲左自己

裝可以再買啊
人唔可以少！

推post

袋入邊所有鉸剪指甲鉗全部睇清楚唔好俾班狗屈到

長洲都係

emergency push3

扔晒去呀大佬，願意出錢買番比手足！

扔啊仆街！！
唔好再失去手足！！

721 831

保住自己緊要

掉啦

推 棄啊

推
我有裝呀
即刻同我DUM撚哂佢

棄呀屌

現金坐船入去 銀礦灣沙灘 放空半日/拍拖/同班fd去慶祝開學

推，裝無咗我比錢你哋買過

棄裝啊 tg我買過比你地

棄呀

小心呀中環

Push push push

課金買裝攞上前線

推我賠返比你地

棄裝呀

快d掉

坪洲碼頭未有狗 梅窩9點半有船去坪洲 先去體育館休息 慢慢出去

仲要小心 船員/船公司 篤灰，佢地好多都做過水警

自由無價

扔gear，鎖手機，小心呀！

棄裝呀手足

睇清楚 要棄晒

掉撚哂了

快d扔，求下你地

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

掉哂落海！

有水警船夾

掉曬d野呀

快棄裝，棄黑衫

求下你地棄裝啊我地課返比你

真 小心

冇逐個 隨機搜

快丟

Gear 大把人會贊助。安全緊要！

船長可唔可以泊去另一個碼頭呀

小心啊手足 頭先popo話因爲東涌mtr被破壞 所以會係中環碼頭捉人 棄gear諗定合理理由點解去東涌

Tuiii

一定課金比返你地！

棄裝

船上手足必須看到！

的狗係中環碼頭，小心

棄左可以再買啊

重新買過啦！舊既唔掉，點升級新既裝呀

者

我賠比你地呀手足
扔裝扔衫
我求下你地啦

扔咗落海未呀

.

長洲都有popo!!

可以就掉落海唔好留指紋呀

推！
呢度大把人買返俾你地，快啲丟咗佢呀！！！
人冇事最緊要！

換衫呀, 棄裝呀

推，棄裝呀

睇標題呀

推推推

試下叫船長去天星得唔得

出奇招

救生衣

墮海

海難救援

未必輸

入梗長洲既棄Gear!

叫船長唔好去中環 開去紅磡馬頭落

推！！

立場中環碼頭 live

推，課金預我

係咪後生仔一定搜

係呀

長洲好多狗
長洲好多狗
長洲好多狗
長洲好多狗

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第42日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831太子站警方恐襲第1日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛

立場岩岩影到班狗拎住一袋袋野, 咩黎?

其中一名15歲被捕少年表示，事發當晚在深水埗地鐵站附近參加放映會，路經案發現場回家途中被捕。裁判官杜浩成質疑，男童為何要外出觀賞紀錄片，又要求男童描述記錄片的內容，更一度要求警方將男童的手機送檢，認為男童被捕一定有原因，又建議警方考慮會否作出刑事起訴。

杜浩成亦質疑，在另一名15歲女童身上檢獲防護裝備的原因，女童解釋不知何時會放催淚彈，現時只要外出都會隨身帶備防護裝備。

D人開始上岸了..希望真係掉晒..

船長可唔可以...轉頭？

［緊急呼籲］東湧兄弟姊妹請收留義士一夜避開黑警追捕

大TG桶裝
諗住一落船無差別攻擊
記住大家係郊遊
同佢講丫sir加油 大家唔會有gear係身

推 岸上有狗

我賠比你地呀手足
扔裝扔衫扔文宣
我求下你地啦
我用哂我積蓄陪比你地

其實佢要拉就算搜唔到都拉得 搵位走或者唔好搭船喇

各位小心

推啦

記得要合作，同阿sir madam講聲辛苦晒、加油

棄裝,我哋一定賠

推，買返俾你地！

中環大量犯法者。接完機要換3同掉文具落海

Tui!!

推呀 逐個搜

中環碼頭有防暴呀 各位注意

5好單丁!

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左車唔好講野！！！禮貌咁知司機山左個cam！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！

垃圾都執埋

仆街了 投垃圾袋 全部唔準走

搜*

快啊

puah

屌唔dum落海?

推!
全部後生仔都抄牌影全相
同之前告士打道/修頓一樣做法
唔好返大陸呀

掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海掉落海

推 可籌錢

推 我再出錢買過俾你地好嗎

比人抄左名一定要重點搵証據
所以以後出黎要小心

如果咁唔好彩裝係掉垃圾筒
一定要清屋企既野

掉左落海未

+1 我想課金

黑衫都要丢呀

推 坐船暫除屯門外
全部扔撚哂佢

推啊

求你地掉晒落海！！！！
我可以幫你地買裝！！！！！

只許白衫打人
不許黑衫遊行

係海呀

有無拉到人？

中環popo走緊, 但都要掉gear落海

中環暫時收隊

扔落海啊

POPO 執左垃圾袋

推！！！

扔啊

dum落海啦 佢地會搜垃圾桶！

PISH

扔落海呀！

大把人等船
邊有得揀

棄裝！
我買比你地

TUI

推，扔左去，最多俾錢你地買過

掉晒落海!

扔落海啊！！！

大把人買番比你，即刻掉落海

應該改航線 衝去甲板啦

黑衫都掉埋呀

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人

好彩過甲板掉曬落海 一出去好多狗係度聞

巴打有冇事??有冇 check你身??好人一生平安

same

3號同6號碼頭d狗走哂
但真心好嬲
無啦啦俾人叫去搜身搜袋抄哂身分證又用Cam影撚住

冇事 有心了
我成個袋掉左 可能見我冇揹袋所以放我走 我又冇著黑衫

大家話買番俾人果啲唔該唔好等人地留contact
出黎攞裝好易俾狗伏
自己留個contact
諗辦法唔洗見面交收好過

已經有幾位巴打 contact 我，有巴打話話用軍用級個面罩更好，我記得之前有個post 出過係仿軍用級的工業級面罩，大家不妨加我集思廣益

掉落海 只留輕裝

請棄！！

推，課金畀你地買翻

夾道具嘅巴打加我，我好好分配一下如何安全交收道具

我夾 我夾

真？

Tg我慢慢傾

頭先落船 係3號碼頭上層落船 直接上ifc無狗 利申掉撚哂gear

無事先最重要!!

唔好扔垃圾桶，扔落海

唔緊要，最緊要人沒事，我有，比你，點聯？

由佢啦 我睇下遲下再出物資站再拎啦 唔該巴打

想問而家港島搭的士入去車兩三個手足走行唔行得通？

Ok

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

推

多謝你

啱！

推 唔好送頭呀

Dum落海